nike air max ld-zero pink

有冇巴絲知道邊度門市有得賣
行過百德新街個間nike冇哂碼

東莞

都得 但想首選香港入面買到
一間水貨店都冇得賣 有冇咁怪#